想問係咪有批平牛肉？想要可以打邊個電話🙏🏻

希望巴打們指條明路

up mug spring ah!!??!!

有無路數？

29283283

煮野好食

想要可以打e個電話

終衰乞食

鮑魚唔見你益我?

可唔可以集中討論，個個講啲電話都唔同嘅！究竟有幾多批牛肉架

最近入左批好靚既牛肉，想要既打呢個電話

邊個電話先得架

173173173，每6秒6毫！

蝦我唔係香港人？！人地話香港電話8個字嘅，你數下你個電話幾多個字先啦

d位有咁窄得咁窄!

濃情化不開既豬血

印度嘅感情咖哩

掂呀！

24567111

成班人無個正經做生意嘅！

依波拉人肉當牛肉啦 夠平

有無電話？